千機變都幾好睇

1同2雖然完全唔同世界觀 但兩套既故事劇情都唔錯

選角又幾吸引 呀sa呀嬌都演得幾好 鄭伊健型到

1都叫有啲新鮮
2真係唔知做乜鳩

香蕉蛋糕

回憶嚟啫

未上到神台

我覺得2都唔差喎 至少題材上黎講係港產片少見既

成個故事都幾豐富、完整

我都係話幾好睇啫

選角、角色塑造同動作場面都幾好 但岩岩睇返發現原來呀嬌演技都係好屎

我反而覺得2唔錯
世界觀幾獨特，又似玩緊rpg

全盛EDC

可以重溫續集點樣摧毀一部好戲

呢個故事似係網絡小說改編出黎 即係西方奇幻類

雅歌同尉繚呢對幾淒美 有少少似白髮魔女

同埋雅歌個演員好靚女 有氣質個種

1陳冠希真係好撚型,個故都OK,拍得幾有特色

2????WTF

兩個故事完全無關聯 只係用返個個名啫 你將佢地分開睇都完全無問題

同埋2真係好差咩？可唔可以講下差係邊

係
成龍好型

最靚係佢

千機變1係宇宙最強導演的，當時啲疆屍真係型

2嗰張圖，Sa同嬌個名

仲出埋online game添

2拍到房祖名思覺失調咁

無為意貼左大陸版

2係咪講彊屍?
睇過少少但冇睇哂

時代變 連正邪也在變

重點唔係大陸版
係佢兩個個名調轉咗

1好睇

最大貢獻係將甄子丹帶返黎香港
無啦

就係咁先唔應該用返千機變個名,當年話出千機變2嗰陣好多人期待殭屍世界觀可以點發展落去,點知英皇俾舊咁嘅鳩屎俾我睇成個故事一啲關聯都冇嘅話憑乜撚嘢叫續集啫